漂黃屋企人，應該買機頂盒好定係買now？

如題

機頂盒既話不如求其百幾蚊買個anycast再喺電腦射過去

咁個電腦要長期射？？
因為我平時不在家
老人留在家